建議熱白城及其支持者將所有作過嘅批評付諸實際行動

例如
泛民連登偽獨黃絲點賣港賣手足食人饅就周街貼連儂牆丶企街丶開街站宣傳
泛民間記者會舉行就去踩場
泛民連登有啲乜5大訴求集氣大會就去踩場順便宣傳自己理念
有啲咩遊行就係往遊行嘅路企街丶開街站話人準備送頭唔好去，又或事前貼文宣叫人唔好去
唔好淨係係fb高登打飛機鳩屌

公道講 咁做有效過fb高登打飛機100倍

支持
熱狗就好似果d成班人約食飯但永遠唔會落手book枱又話冇所謂嘅人
去到間餐廳就西口西面俾說話人聽

正是

熱白城

白兵起義未？

蕭若元支持者已經付諸行動（乜都唔做)

差唔多啦

關蕭若元乜事?

支持

我講乜又關你乜事？
你講乜又關我乜事？

9唔搭8

跟你學嘢啫

強烈支持熱普城進攻人大代表！！